關注選舉=/=覺得贏左就光復到，投白票=/=放棄香港

點解下下都覺得人係非黑即白

「你×××××，對唔對得住班勇武手足呀！」呢個句式基本上係百搭，可以配上任何一樣你睇唔順眼嘅事物。真係好肉酸，真係有上前線就話啫，擺明係無又要消費人哋，借人個朵為自己加持，試圖道德綁架其他人，不堪。